英短爪到成身損曬

之前試過睇醫生，打過針話幫佢平伏下情緒，但過一排又黎過，唔知係敏感定心理問題

屋企有隻北京狗，係較神經質嘅，唔知係咪佢搞到隻貓覺得大壓力。有無朋友試過差不多經驗？

衣櫃入面有對眼⋯⋯⋯⋯⋯

你唔講我都唔覺